認真一問, 垃圾分類點解無警察 ?

因為佢哋連垃圾都不如

唔洗分啦 直去堆田

核廢料 分來把撚啦